京都婚攝問題

去左間好on9既公司
比訂前乜都好 之後既follow up可以用垃圾黎形容仲有好多好貴同唔知合唔合理既收費,

請教下如果當天佢地團隊大清早的士黎我酒店claim返我錢 ,合唔合理?

同埋包大車1日8個鍾費用應幾多度？

呢d通常劏死牛
你覺得唔合理 份約無寫明咪唔好俾
不過你輯相係人手上 個妝又係佢幫你化
你敢博咪唔好俾

你都話係大清早到啦，claim 的士錢點會叫唔合理？你唔係諗住要人自費下話？

包車當你中型 13 人車包一日十小時計大概四千中至尾咁上下。

問題唔係過程中既的士錢 係佢地黎我地酒店進行服務既的士錢

真係乜都講錢 ,重要既又唔講 ,揀既機會都無

人地係黎幫你做野喎，你都講左係安排向大清早到啦，呢一點淨係向香港一樣會同你計返啦。

似乎又係一個西客之道既 case。

囉咁多野唔通jr咩

咁我明喇 因為太多收費突然彈出黎 好多都唔知係咪應比既

又唔開價 點評
你話20萬就可以包晒姐

咁你又錯 我係非常尊重攝影專業 唔會係果啲位講啲乜,有budget都會想預留係揀相用比佢地賺
亦唔會r人平啲 佢開得價 我比到就會比 有買有賣
只係大有啲項目唔知同理定唔理應比定唔應比

香港一樣要畀 但對方冇同你講明 條氣唔順

個plan就16000 交通包車4200

不如你舉 d 例講下有 d 乜野收費你係覺得唔合理先。

包車 $4200 呢個價好正路喎。

同埋 $16000 海外婚攝呢 d 價位實有大把 on top 野加上去啦，淨係向香港搵個好 d 既 photo 影都已經唔止收呢個價啦。

的士錢,ok啦,都岩既
化妝師出外景要再比4位數字 唔係就只自己全日stay係酒店?
上網睇啲相啲衫件件都好靚 全部都外景相黎 上到去話全部要加錢 唔係for pre wedding係 for bigday

make up 跟 location charge 咁係合理喎，如果想慳既就淨係酒店化完唔駛佢跟。

只可以話佢海外婚攝收呢 d 價只係包最基本既野例如攝影 make up 同 styling，其餘既就續樣 on top 加，$16000 冇可能係全包。

團隊係當地定香港先

香港公司?
婚展果種?? 如果係 唔出奇
希望你d相出黎ok 啦

三年前
26000 香港加布吉
全包俾你參考

化妝跟全日
車包埋，唔駛額外俾錢

如超時就要加，但無。